梧桐將秋色 無私的給了多壯闊的地

然而想不起 剩下什麼給你

懷疑不應一起

悠然的秋色 是否欣賞過都會有點膩

幾多想送你 最後送不起
廢男不應拍拖